蕭生:形勢大好,整體民調數據只要收窄至2,3%,特朗普贏面就非常大!

4分鍾開始
蕭生: 最近整體民調數據顯示,特朗普與拜登差距愈來愈少,
通常在任總統距離投票前的差距都會收窄,
只要再收窄多2,3%,特朗普贏面就非常大!

靜靜地贏唔得既...jpg

屌

靜啦

靜靜地.gif

細聲d ok？

靜啦燒山

收聲啦

屌...............

幾十歲人唔L化, 屎忽痕都唔洗咁

燒山：區選大勝

呢次冇了

屌

屌 mola mola

屌，收嗲啦

搵人禁錮兼毒啞佢直到大選完得唔得

收聲啦！

蕭生，呢壇嘢你自己搞掂佢，如果唔係唔放過你。

跟據燒山以往紀錄
分析愈詳細燈力愈強 今次侵侵死硬了

仲有幾日都唔忍下
係要出嚟燈

佢呢幾日日日講幾篇咁濟

挽完了。。。

讚下支那ok?

收嗲喇

靜啦燒山..........

毒啞佢啦

靜下得唔得

等咗佢個YouTube account please
選完先開返比佢
Thanks

FAKE NEWS

燒山

Oh No~

香港玩撚完

燈神真麻撚烦，我屌哂你D女

冇咩比見到肅山灰 玩完了

冇lu

靜靜地

成日都話人燈神
如果佢講兩句 就影響個結果
不如叫佢講股市會大跌 你班友咪可以賺到笑

之前唔係話侵侵賓州嬴左拜登咩

唔多亂黎呀

拜登成為中囯美國領導人了

燒山呀

呢個係理論上劇本
收窄到2-3% 再以預測會存在的隱性票

超過china joe

要佢真心相信同認真分析先得

講下777死全家，佢自己都唔信係無撚用既

收聲啦燒山
你唔出聲冇人話你啞！

佢忍左咁多日，終於忍唔住喇

仆街了

入黎睇圖

咁都有餐信
真係連登兒童台

要學定殘體字lu

佢哋花咁多錢都要頂住個民調
應該係為左做假票

屌你老燒

收嗲啦，燈夠未

又燈

仆街啦

佢講過區選同蔡英文會大勝
比啲信心佢 破左燈架喇

叫佢撐牙燈咪得

我登穩了

但係比燒山登一登
隨時相反

收聲啦屌

仆街，china joe sure win

其實燒山係台灣破燈多

五中全會佢估中曬

我登必勝

講真蕭生一日4-5條片... 一個月閒閒地百幾條...
估岩估錯幾條好正常

可唔可以收一次嗲

侵侵88

吊又來，靜吓la

唔好呀 燒生

燈唔燈都係侵侵贏
神一樣嘅侵侵 同上帝一樣係無所不能

希望啦，佢同死對頭才子，今次都買侵贏!

你當老母麵流？

睇嚟燒山唔想侵贏。

屌，收聲了

oh shit

屌臨尾幾日先黎出招

燒山都覺得侵侵會贏，咁侵起碼贏三百張選舉人票啦

輸撚硬了

佢同陶傑都覺得Trump會贏

will you shut up man

入嚟為睇gif

連燈撐拜燈

民調信得過
Hilary一早就贏咗啦

選舉已完，拜登大勝

喂呀

Trump

屌你個女啦，又燈，唔燈死侵侵腦燒唔會心熄咁wow，一見侵選情有少少起色就燈沉佢。

死火lo

肺炎對香港影響好微

歐美唔會大爆發

咁如果收窄唔到即係

屌!

信佢 分析得咁詳細 信多獲

第一次睇
笑死

又係喎
Donald Trump真係少數成功破燈嘅人

靜啦

Dklm!!!

可能侵侵只係比燒山燈到輸總票數啫

靜啦，燒山
一陣你又要再移民啦PK!

袁爸都買trump

即刻報咗普通話班

今次仆街了

拉

大家定d,佢區選同台灣大選破咗燈

蕭生！ 大撚鑊！！

我頂你個肺

呢鋪神仙都教唔到侵侵喇

拜登贏硬！
#bidenharris2020

燒山可唔可以靜d

仆得街

可唔可以講少句

joke 2020

無喇無喇

收聲啦屌你老母
好似四年前撐希婆咁撐拜登咪幾好
反正你四年前都屌侵屌撚到狗也不屌

收聲ok?

gogogo

出少句聲無人會話你啞

燒...山..呀.

民調係收窄唔到先係重點。

連登仔同我全部留言
話拜登必勝
希望抵抗到燒山

唉冇辦法，侵太強大又贏

拜登羸並唔係未來式
而係過去式, 拜登won左架啦
侵侵收皮啦

掂啦

靜靜地贏唔得既係要攞出黎燈燈自己唔緊要燈撚埋我嘛.gif

屌你老母燒山

入黎睇gif

搵人毒啞呢條撚樣啦屌

屌 敗登必勝啊仆街

收嗲啦你

收聲啦冚家鏟

出事喇屌閪
靜靜地唔撚得既

結果？

忍唔到口

信蕭生定信麵麵好

死肥撚早d死

麵麵都唔係真心
可能冇效

燒山1, 面面0

可能燒山燈中Trump會輸
但麵又燈到Biden做唔到

早知搵人暗殺咗蕭生佢先...

唔通兩大燈神都中，三國盡歸賀錦麗

唔怪之得最後結果咁五五波啦
原來燈神大對決

我想知蕭定一幾時死

我屌你老母咩燒山
叫左你靜啦仆街